立法會90席分佈曝光 地區直選大減至20席 選委會40席

全國人大會議今（5日）開幕，將審議人大常委會關於提請審議《全國人民代表大會關於完善香港特別行政區選舉制度的決定（草案）》的議案。可靠消息透露，立法會議席數目由現時70席大增至90席，除了地區直選及功能團體，將新增選委會界別，而且議席高達40席，反之地區直選議席將由現時35席下降至20席，功能團體亦由35席下降至30席，意味立法會日後幾呼鐵定以建制派佔絕對大多數。

今次中央出手大規模藉修改選委會，並將選委會納入立法會，全因選委會本來就以親建制人士把持為由。本來經過前年區議會選舉，民主派有望透過選委會的港九區議會及新界區議會合共117席，以取得一定實力，不過今次中央大手術後重新牢掌選委會意向。故此，將選委會重新納入立法會，更成為新的三個組別中議席最多的組別，就能立即確保以往在直選佔優的民主派，以後就算能晉身立法會，亦再無透過投票發揮影響力的空間。

前全國人大常委、前立法會主席范徐麗泰周日於深圳見過港澳辦主任夏寶龍後，表示立法會地區直選可以由5個地區直選議席，增加至10個地區直選，並改為雙議席單票制。據了解，有關建議亦將成為修改直選的辦法。

雖然民主派在前年區議會大勝，但當時的選票比例中，泛民對建制僅為「六四黃金比」，所以在雙議席單票制下，每區只有得票最多的首兩人能夠當選，而泛民鐵定不夠票在一區內同取兩席，故總共20席中，民主派按理應取得大約10席。

社福界立法會議席或改由團體票選舉

另外，消息指社福界的功能團體議席選舉辦法亦會修改。功能團體當中，由數個界別一向由泛民取得，當中包括教育界、社福界、法律界等。近年中央針對本港銳意整治的三座大山，正是此三界別。一向由合資格人士一人一票選出的社福界，據悉將改為以團體票選出，料令分枝團體眾多的建制派，藉此得利當選，以有機會杜絕該界別長年由民主派擔任的狀態。

source: 01 唔貼link

進攻晒咁多個組別

北韓式選舉
冇興趣投票
或者投白票算

選嚟把撚？

直接委任把啦

仲要香港人比錢養多廿個廢柴

算鳩數啦，投都唔撚投呀

入到閘先講

廿個位咪放三、四個俾你爭

本身都佢地分組點票玩哂架啦 一早無期望

唔俾錢邊有咁多忠誠廢物

是撚但啦
俾晒90席你選
投完晒又係DQ
佢都已經唔再做戲

共狗玩法唔係唔比你選
係唔比你超過半數席位

共狗就係驚建制班垃圾唔穩陣
硬加內定席位（同送人工無乜分別）

cut剩40席委任好過啦 嘥撚哂啲錢

你自己玩飽佢

呢啲掩耳盜鈴嘅方法
係支共同親支傳媒先可以唔面紅咁講出嚟

98年特區第一屆立法會組成
20席地區直選
30席功能組別
10席選委會

2022特區立法會組成
20席地區直選 （候選人仲要先被審查）
30席功能組別
40席選委會

新嘅組成方式仲衰過1998大陸啱啱收返香港嗰陣
然後基本法話循序漸進向雙普通進發

唔試又點知唔得
成日係到放負
影響手足士氣

點解搞咁複雜 勞民傷財喎
政協加人大 換再70席咪得囉

777唔係話整電子投票咩。

換哂

邊個係共狗議員就要追擊佢
唔理係周浩鼎又好
紫荊黨又好
全部追擊到佢冇得出去西方國家

班飯民仲去[參選]幫中國戥腳做茄喱啡？
真係邊個參選邊個就係鬼。

唔試過點知唔得

21世紀仲可以見證到一個地方民主倒退成咁都真係

就係要佢dq
到時比子彈美國制裁

玩唔一定有民主
唔玩就一定冇

我會投曬比全部人 蓋滿曬印

邊個仲玩, 邊個係鬼

我淨係投比刁大，要手寫落去先得

入到垃圾會都盞俾人撚

肯定香港民主黨

委任算啦
呀爺覺得有料既直接上位
咁咪唔會有人阻住
都係為左香港市好

恭喜你獲得「具香港特色民主選舉制度愛國者選民」嘅稱號

要起碼攞45席，
仲要唔俾人dq喎

我問返你點得？

維穩費可以慳好多，反正建制贏緊，唔使課咁多維穩費

分分鐘方國珊都入唔到閘

玩都一定無

選到都用國安法拉尻你

選來做咩

訓醒未？

仲選嚟做乜
用腳投票把喇

瞓咗幾耐
知唔知邊個做緊總統

點解可以話改就話

去英國選parliament 好過

仲留係香港把撚

晒精神啊大佬

仲倒退過98年

是旦啦都唔咗關香港人事。

分豬肉比土共會唔會減人工
冇反對派仲派錢做咩
緊係支共要食埋d錢

要議會黎做乜?內定嘅人都差唔多過半

玩重衰
即刻endorse佢地呢個假選舉

45+

係把撚
可能想分哂庫房d錢

再講香港立法唔係響立法會
係境外其他人決定
再荒謬d都仲得

I don't care

移民算,唔撚玩啦,咁既香港真係好乞我憎

今次玩45+再選黃特首

是鳩旦啦
俾你選到一樣DQ

不如取消，慳番90個

傻9咗？

入票箱嗰陣入啲垃圾落去

不嬲都係佢地玩哂
完善根本就係輸打贏要
改撚到你地無機會贏就係中国特色既民主
屌你老母

無得選仲要岀錢養藍屍賤種 到時實大波Man 白卡david係議會入面逗10皮
全世界邊有人慘得過香港人

咁撚煩 直接全部中央話事啦

入到閘 拉你犯國安法

本身個制度已經冇乜可能仲想玩制度內真係諗多左
仲期待制度內有咩曙光嘅人可以考慮下學定普通話先

是撚但啦

明顯鞭緊當初班35+啦
你條認真撚

基本法話要跟埋實際情況

選黎把撚咩屌

點撚樣搞呀

是但啦 都移民啦

循序漸退

推

是但啦，有錢嘅快D走啦

得20席
計番每區得四席

支持 仲有20席咁好

邊個再選就屌佢老味

成日唔返工 其實真係好唔穩陣

仲子咩彈而家已經夠，佢而家改完規則仲唔杯葛佢，仲要陪佢玩咩，以前投票率我比夠6成，當六四比嘅情況下黃嘅全部唔投，佢班建制嘅喺全港唔多四成嘅投票率下當選個迴響大過你dq啦，都dq左咁多次啦

支那仲扮野玩直選

配票投佢想出線嘅對家

e.g. 有大黨唔投，投d本身得幾百票嘅on9參選人，就好似當年撐胡官咁

10席委任算啦，唔好晒錢

呢到又cap唔小水

有提委會wor

有無得取消登記選民

你鍾意點就點啦

2022特區立法會組成
20席地區直選 親政府議員
30席功能組別 中資議員
40席選委會 官守議員

沒有

通過！

黎緊「選舉」應該會出呢啲既野

你咁講我以為美國係帝制

白票都唔投啦 無謂幫佢推高投票率

投俾d李思嫣之類嘅搞亂對家布局

改左就唔駛倒d 大灣區票落黎了

是撚但啦 準備移民

老實講，如果喺改制情況下都仲有非建制去選，我覺得除左貪錢外都冇咩原因

總辭去表達不滿但一個三百六又去參選會唔會太核突

因為佢軍事佔領緊香港

好似人大咁加到二千幾席又點吖

唔緊要啦直接委任咪算最安全

邊撚個出選都當共狗算咁撚樣都玩 入去搏拉？

直接執咗立法會咪算囉，扮乜撚嘢有議會政治啫

基本法副乳呀
sor最新釋法後嘅2021雞本法先岩

唔投好過

Q1 我將永久遷離香港，如何取消選民登記？
A1 申請撤消選民登記沒有指明的表格。選民可於辦公時間內親自到選舉事務處
選民登記部（地址：九龍展貿徑 1 號九龍灣國際展貿中心 13 樓）辦理申請
撤銷登記。如選擇以書面申請，選民可以信件通知選舉事務處，有關書面通
知須提供其姓名、香港身分證號碼、聯絡電話及地址，並由有關選民簽署。
信件可以郵寄（九龍九龍灣展貿徑 1 號九龍灣國際展貿中心 13 樓）、傳真
（傳真號碼：2574 7441）或電郵方式（電郵地址：reoenq@reo.gov.hk）送交
選舉事務處。
當選舉事務處收到有關書面通知後，會以電話及／或信件聯絡有關選民，並
要求選民以書面確認有關撤銷選民登記的意願。有關選民必須於指定限期
前填妥並交回確認撤銷選民登記回條，否則其撤銷選民登記申請將不獲處理。

90席委任咪算囉

呢個情況下
班大佬就會去選嗰40席選委會
地區直選豬頭骨就留比新仔自己爭
班新仔邊個贏邊個輸，人哋上面大佬都有40席選委會慢慢分，真係完全唔驚

會俾人話食人血饅頭

但人血饅頭真係好好食

取消佢啦

天真過天真嬌

有得選就有分贜問題

點都要搞串佢個party

希望大家堅持入場投白票
咁多人投都唔會投俾班廢柴

依啲小事唔會有咩反應，就算反擊都做唔到效果，好明顯支共根本唔怕制裁，你越制裁佢越搞香港

全部委任算啦屌

又要扮民主又驚

我想問政改咪有五部曲嘅咩?

有人好驚直選

選黎做咩姐 慳返搞選舉d錢起噴水池啦屌。

以後唔洗去投票，慳返時間

委任啦。唔好嘥錢搞偽選拎黎派好過

都唔知選嚟做乜撚

你呢句野未有國安法之前就岩

咁又唔好咁講廢票贏選舉畫面都靚嘅

咁羽近平係明顯閪撚過鄧小平嘅

立法會仲有咩職能，乜撚都人大直接立法

香港人：居英權已袋
你想點是撚但啦

100%委任，將選舉費用撥俾明日大愚
執埋民建聯慳埋每年買畫費

又凍招聘 原來用黎開d咁ge位
d稅你交埋我果份

血債票贘！！！

取消選舉，直接委任，留返啲錢起大白象工程鳩就啦

功能組別都信唔過要減

嚟緊港共實加稅

永远跟党走

唔好選啦
分錢啦
你要二百個做都得

杯葛喇 仲投閪咩

其實仲有冇民主人肯參選呢?
搞咁大多野不如直接自己叫人當選仲快

我都唔投 關我撚事

咁要睇會紫荊黨定民建聯著數多d啦

換包米都好丫

議會戰線

有, 但我唔會再含淚投

你放幾多資源都係max10人當選，細黨全部收皮

昏迷咗幾耐？

白票或者直情唔投算撚數啦

是撚但委任咪算囉，勞民傷財

係咪掉轉咗

全民綜援公屋
精英移民
正式啓動

唔投應該好過白票?
拉低投票率認受性比較低
不過兩樣都可以做假

實名投票 你投白票=顛覆國家

兩邊著數都攞曬啦緊係，搞選舉唔洗成本？

當街屌9佢無派米

而家俾人拉撚晒都唔夠子彈？

選委會五年一任
立法會四年一屆

如何磨合？

難道特首任期都變4年？
還是立法會一上做5年？

要堅持才有希望

咪一鳩樣

直選：
賤蟲泰
鳩達
奶mon健
射撚滿
法屎
陳到
陳四
殘嚴胃
國屍
阿勒

即係份工講明唔會請你, 但叫你去interview陪跑

青山黨

重有冇議會戰線
有
冇

挑 得嗰廿席
佢地訓係度都贏啦

呢個好似係玩殘制度既人樂見既結果喎
等支那無得再扮有民主

入去寫大字

呃腐皮

是撚但啦 唔會再投

用個印寫個「屌」字

笑死

等戴教授引領我地進攻45+

熱血公民先至係最大(忠誠)反對派

偽政府
不予承認

我要中囯亡國

變電子投票
唔揀任何候選人就submit唔到 唔計你嗰票

DQ選來把撚

大灣暉想選特首先出嚟講呢啲嘢，撚完人就去台灣

電子投票可以記名喎
邊個夠膽唔投或者投錯人好方法喎 ching

如果大家真係明白極權的話
你就會知道

候選人
一般都只有 1 個

佢地安排好哂已經
咩白票……

1. 翠近平

你咪去投白票
同阿鄭松泰爭食？

廢咗個立法會啦
加議席又要交稅養班奶共狗

係共產黨進攻晒咁多個組別

把撚咩，直接行書委，直轄市算撚數la
好撚煩

你真係相信偽政府會點票？

二百萬零一人成功爭取新選舉辦法！

全部委任算喇,扮乜野有得選

算唔算官方承認香港反共佔大多數

算唔算官方承認反對派佔大多數

因為真係唔洗試 要投功能組別要搞組織團體 個陣已經玩過一輪伸請團體要政府批 好人就批幾年批比你 仆街d咪dq你 唔係當年搞工會叫你入會把撚

未試過點知唔得？

熱狗走開啦

我白票都唔投

仲好！方便西方制裁成過香港議會

哦，是撚旦啦

拜登：非常好選舉制度點解要制裁？

你唔係on9 就係假膠

屌佢咁玩 你入去都冇野做到架喇 連拉布仔，否決權都都冇埋 仲玩黎把撚呀

得啦，沒人想知，依d垃圾新聞就咪post出來，反正沒人去投票

唔通咩都唔做

你肯定係熱狗

點解仲要用錢搞選舉
慳返佢起大白象啦

砍掉重鍊

80個有糧支而忠誠的廢柴

支持

入到去有撚用咩
咩都改曬
你拉布即刻DQ你
攪事直情拉鳩埋你，十年後見

最好笑係依家35+35席係當時民主黨民恊走入中聯辦密室談判返嚟

全面達致雙普選，變左做全面達致委任制

屌你老母都戇鳩鳩

講真
立法會冇反對派 搵一個做代表咪夠囉 慳成千萬

每場選舉開支過億計 入面幾多連帶關係

方國珊

我就係要呢啲，提早 2047。

基本法就寫住全面直選

民主黨會含淚參加

深圳超越香港不是口號

唔夠人玩就改遊戲規則
真無賴

點解要失望 當年有冇人對日軍有期望

到時等額選舉，大家完全唔駛投wor

是撚但。

點都要做選民，但用棄權票vs已投票，如果用紙，就投白票，如果用機就唔投票

DQ伴隨犯國安法
你敢參選？

我本身支持35+
就係想見到中共咁樣加速法

咁不如唔好選啦，曬錢搞選舉做show。

aco 炒左我

真係10席

真 仲投黎做乜？

選黎把撚， 賣樓移民！

WFC

其實仲民咩主，
連美國都只係做樣

有冇搞錯？
民主成份高成咁？有20席比你哋選啊啊！！屌你老母
仆你個街，仲要養埋90個人同幾十億搞場選舉？
你立法會個作用都冇撚咗，仲要嘥埋啲錢做大戲，呢個政府。。。

覺得將來香港會成為全世界投最多廢票既地方

cancel 選舉慳番d 錢算啦

唔好再對支那有幻想啦
而家係趕盡殺絕

美國一退
全世界都群魔亂舞

美國撚有錢同你制裁

Feel that too

黑警+支那狗官+太監=港共曱甴集團

仲有20席係福氣嚟

Exactly

建制派rip

直接委任啦仆街

屌你養一個要幾皮野 養多幾廿個垃圾控制自己

Exactly

上樑不正，下樑即歪。

跟班龍門任佢搬
大灣暉條柒頭都唔撚化

到2021仲要dq先醒？

我戥選委會啲人慘
大多數人喺出面發緊達 唔係職業政治人物
而家要喺呢堆人入面揀人長期坐立法會
就算唔發言始終都要去撳掣/舉手/拍手架
人工又唔係高

會有專人幫你投架啦

揾食遮
孖住熱狗一齊上

做到咁核突為咩
又勞民傷財
直接美國民主黨式做馬咪得

似足緬甸軍政府
個parliment永遠一半自己人

事後孔明袋住先

普選立法會

明擺著騎劫香港

我宣佈香港政府正名為 香港淪陷區佔領地政府

由資本主義變成香港特色社會主義，過多幾年變成中國特色社會主義，最變成冚家慘既共慘主義

議會就仲係度既，但當議會制度係一條戰線就不切實際
有無得以議會既存在去建立新既戰線就可以諗下，例如點樣看待場選舉，點樣玩野之類，但就一定唔係以前個種拉布/投反對票

DQ晒洗鬼種票咩。電子投票應該會係填Multiple Choice咁，必填一項，連投白票廢票嘅機會都冇

係減少直算至20席；

全部人咪撚再講咩增加至90席！

投票寫港獨口號

洗鬼做戲咩，香港市黎啦而家，要個立法會做乜？投乜尻呀？又唔見深圳市有立法會有票投？

投嚟俾你DQ ？

我攪暗咩唔好？

屌 好撚嬲 咁泛民咪仲有機會選到
應該要
40席 官守議席
30席 委任議席
20席 當然議席

咁就可以1席都唔比泛民

利申 愛國愛港

是撚旦啦

曾經有一個普選放係你面前你唔去珍惜

多謝之蜂
多謝泛民

熱狗大戰民主黨

I0+

買部dominate想造幾多票就幾多票

下次試下參選冇政綱

有問題選票就要逐張show出嚟嘅，歡迎大家自己發揮。

btw白票應該唔計投票率

北韓都係等額選舉 一樣要投
仲係規定人人都要投
投支持 唔使劃票直接投入票箱
投反對/棄權 有個專用劃票間畀你寫好先放入票箱 非常貼心

咁熱狗係咩

理得佢啦

咪做小學雞野
唔投最好

一向只為議席

仲衰撚過泛民

一日都係泛民激嬲共黨

90席官派假議員咪算啦
加件叫總督嘅物體
講完

極度同意
嚟緊我哋一定要將香港所有受到中共操控嘅選舉標榜為完全不能代表民意嘅非法選舉
真香港人全面杯葛
如果係黃金六四比嘅話
選舉投票人數將會少於一半

同埋我哋可以將所有參選嘅人標榜做反民主人士同支那走狗
可以全村人一齊制裁

cctv監察再加驗指紋,玩嘢都唔俾你玩.

就算俾你當選，可能你否決議案就拉你

用腳投票啦
留返個大灣區臭港畀班藍閪紅閪

連個票站都唔好行埋去
到時用2019區選同2021冇人嘅票站做對比

唔計投票率就玩得過

唔夠人做嘅話
唔好取消登記

佢數字投票率等等會用選民登記數字嚟做基礎 你取消等於幫對家做大投票率
我哋應該照樣登記做選民
最後唔投
個數字先至夠反映我哋真實諗法

選嚟把撚直接欽點啦屌你老母

未計拜登式印票 大陸住既香港人 3千萬

其實佢咁樣做真係好樣衰
佢應該要做嘅係繼續畀假希望
你畀啲人覺得佢哋選到上三十幾席
吸引泛民支持者繼續參與選舉
令到自己個選舉貌似有民意
跟住暗中調配
最尾唔知點解民主派明明有民意但係次次都選唔到
咁樣撚鳩香港人仲好

你咁樣90席入面擺明淨係畀10席
係人都知你唔妥啦
本來得一半係直接民選已經夠樣衰
周圍種票嗰啲都未計
今次連四分一都冇
冇人會承認呢個係民主選舉
你繼續等製裁咋嘛

直接派北京啲人落嚟管啦。

愈打壓，愈頑強

搞個假選舉，香港人會幫你貼金?
𨳒你老母咩

pin

人大釋法：am i a joke to you?